麥當勞下午茶優惠又嚟喇 $10 兩件雞翼一杯細汽水

facebook comment 好好睇

自爆？

係咪因為中資搞衰M記?

ko ko呢啲死肥西，2-6pm都唔夠長
不如全日免費任你食啦死肥西

講緊優惠期，唔係講時間

遮得好仔細冇可能爆

佢閱讀理解拎u 陰公